手足們辛苦晒你哋啦⋯⋯

好希望香港會贏。

我地會嬴的, 撐住
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

中文 香港警察濫權實錄資料庫

Eng H.K. Police Violence Database

日文 香港警察暴行の事件簿

推！